(極力推介EDM) Trance系列 Musician ( Leon Lour ) 好撚好聽

推

人呢?

喱D係Trance? 定Future Bass

我都唔知， 你知唔知

咁係Future Bass，Trance係第隻聲

Trance好似多中高音做lead